啱啱先走得甩，想問有幾多手足被拉？

如題

thread censored

估計今日有七八十人

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

今日係銅鑼灣真係好難走
行左一個鐘都諗唔到點安全過海
要正視問題